難過到唞唔到氣

今個六月
真係好攰好攰...
以為攰完可以見到希望
點知係一日俾一日絕望
仲要失去咗两條人命
啱啱見到個妹妹墮樓嘅消息
真係忍唔住係咁喊
承受唔到再有人走
一個都不能再少😔

我都係

但係我知道 我地要幫佢地達成佢地嘅願望

係😔
抗爭嘅路好長，我哋要一齊走落去